黑色燒山警報-自首post與失敗post

我明日點解呢兩個鐘有咁多post叫人自首同散佈失敗

原來就係呢條片

我同大家講現實野，絕大多數人(已被洗腦/無腦除外)都係西瓜靠大邊，邊一方面贏就暫時代表道理

仲有道歉post

大家一定要堅持住

呢條仆街真係好仇視勇武

可能之前人力武勇失敗既陰影

推